想搵女朋友

TG:

想下好了

整張自拍照片啦
冇樣鬼會搵你
對自己樣冇自信，人地更加唔會中意你

所謂嫫母倭傀，善譽者不能掩其丑意思即係你善舉有幾多都好，都冇可能遮得住你有幾樣衰， 呢一點你要知道先。你成日上嚟sell自己品格去溝仔，呢啲係沖絞個用個樣去sell自己老實講，喺愛情，品格呢啲係要隱約畀人見到，唔係講出嚟就得，你估依家玩緊一分鐘自我介紹咩你真係咁想用你品格去溝人嘅話，你真係要接受自己有幾樣衰先因為我成日睇你都好似唔係好接受自己個樣， 自己接受唔到咁人哋又點接受呢， 請你好好愛惜自己先啦

咁岩既，我又係想搵女朋友

😢😢